hi 淡友 (323)

是日推介

都係交番俾你手殘sorry

布神呢排keep 住開post就 keep 住贏

今日有無操作？

股王？睇過

等聽日先跌

65070 條船係咪太重啦
唔識郁咁

Strong post leave name

小米跌到十蚊樓下就fatfat

無lu941

Still crab?

有啊 炒即市豬20格
我決定今日開始唔玩dt 就算以後再炒即市就淨用最低股數去買

Yes today no income

留名

做咩？

今日好難玩

how come
crab cow?!

依家指數唔係一個靚既位去沽

所以要搵d個股，彈又彈得唔多，跌又跌得深去沽

完全彈唔起
沽啦

2382？

700

轉左身咁快

你唔係番大陸玩？

買牛反彈輸兩口
一買熊即刻贏 屌那星

大家等258開始牛？

因為仲未到range底？rsi係中綿同macd出左signal?

240先

到時再睇啦要

qq唔識升？

180先

買咗唔好理 佢 揸緊個信念 就咩鬼都入唔唔到你身

熊佢老母!

都要買啱方向先得

無溝
係個成本度彈黎彈去

DLLM垃圾爺撚

大戶仲想蟹幾多人先夠 睇240了

又變番灰色

上左去無走，我蟹緊7格呀!屌

原來爺西轉左色

熊由坐10格變賺2格
今日內放？

61287 唔跟升

#metoo

26200啪

琴日已經死左

今日俾阿爺嚇走左啦 唉屌佢老尾

等爺收檔就大棍落 啪埋26000

佢話大長put 喎

直落25800

262好硬

轉燈啦好嘛

我都諗緊
今朝261 都拍左d 262 仲未死

啲財經節目開始叫人加沽，小心啲

加點ky 滑下去

等籃燈沽完加埋QQ大成交單日轉向先牛得

回魂

26000

知錯，斬qq call

就一齊沽

肯轉燈啦咩

收到

更新左牛牛app 好bug

上證想綠燈收

沽落去dlgh

700 295

原來試294都有

個市妹左幾耐？

殺完近牛即彈

上證死頂

仲未肯落

快啲跌落去

轉燈了

今日好大浪

入左新熊都無肉食

大到我差d瞓著

唔需要聽日個市會屌醒你

跟

好撚悶呀

熊市一觸即發

今日俾大戶打足三巴

快d加 唔送

意思唔大 今日唔彈200以上都係垃圾市

今日個撚狗市比人打到幾巴

可以彈幾多，值博率幾高？rsi 可以超賣再超賣

爺閪瘋狂燒錢保綠燈

大戶，唔好用我隻5仔黎托市好嘛？

升1點收市

廿格收工，成功達成營養目標

奈奈救市啦

唔想再豬錢喇 同我大力升啦！

差唔多拉 我+1緊 等3點收就反手呃個加大

大大力同我升

三點爺西收工會唔會大跌

點救

真心似係收+1點

290蚊斯巴達血肉長城

又妹到完場

大大力插上去27000

但我沽左5號 700果邊好爽

爺閪唔係想救 只係驚你班人踩人暴跌 結果俾人當ATM

成交算少？
成個跌浪係低過琴日炸wo

新手求教

啲油股托住個市

撚狗市

前一個post ,有巴打叫人走put 話會升

好似係呢個post 都有出現?

我d put都走左早
以為300血肉長城可以頂到陣

走put
會升

趺咁耐我都覺會彈, 但係唔敢彊入

爺閪快啲收啦港女唔好死頂

不了
等佢有日識單日轉向先

岩岩入左熊, 今日俾個市玩死

好想熊過夜

我講既信不信由你
我食左qq 10$夠啦

好多新面孔

我都想入熊，但忍咗手

近兩三星期都多

已屌醒

上證

突然彈返

有布神 無窮人

我信

我食左30蚊, 博下, 入少少CALL, 真係轉向就入牛

我錯喇~~~~收工前睇下有無位平手走人

好格硬

其實係市場比大家既一個Signal

咁而家係咪咩都唔好買?

牛過開走等位牛/熊自己諗

人仔咁撚樣上證仲可以+4.5

佢地思想真係停留係石器時代

諗住聽日平騰熊搵牛牛

同問

屌你
個女肯益我未

港女又跟

死托爛托都托住2700-1x呢啲位

嘩, 爺爺暴升左4點呀

巧大棍

第一站28.5先啦 唔認為隻野上到幾多

對比939 1398，仲有水位跌

合金不死國策無敵底

忍唔到手咪小注牛
再唔係比我捉住你隻手咪唔洗忍

求屌醒

無係錯誤同歷史入面學習

死都要綠

升升升

已快手放左佢, LOST幾舊

頭先邊個話三點會棍落

我好忍得手

小米不行了

布神有無新指示呀

咪又係要還

d熊會棍落

蟹熊緊 過唔過夜好？

邊隻閪手走去買? 同我斬撚左佢

我1日1次, 每次1分鐘

咩signal 牛3?

升啊仆街

E個好笑

熊軍小心！明天穿唔倒今日底位要反手！利申1住遠牛

啊婆都識玩

單日轉勢?

但我連阿婆都不如

外圍大升丫！！！！！！

你六十歲差幾年做啊婆

牛3 gogogo

如果戈日好唔開心, trade完就會好番好多

想偷我雞？ 1注就想嬴2800萬？

美匯由升0.15到而家得返升0.09，啲美金又收返啲水

又箭返晒

電腦顯示 50%綠燈 50%紅燈 唔係綠燈就紅燈

你小心遲早1鑊要含

外圍牛三

吉倉過喇

講個笑話：Kim神

直必腸

理論上今晚美女會跌

我地賭枱見 彭巴

挽留

熊過

敢問係咩理論

你真係咩都唔識架wo

想撚我狗? HOLD貨到4點

花生倉算，聽日再睇位入好過

比哂，唔搞指數，攻緊兩隻

又袋6格

一大棍

Kim神長book紅館等你幫大家含

點解仲蟹緊一格

今日距離學費目標又近左10分2

倉已清
有餐m記食已經滿足

你想唔想我幫你含

this is

下次含撚@我

等allin

你咁講d癡漢好易誤會

你知我知，單眼佬都知

彭巴要唔要人含撚？等我幫你

咁買曬兩邊啦 100%

排

大家今日賺成點

仲死頂

100%輸

容易襯衫啊嘛

262鑽石底? 攻唔落=[

學費接近左

咁佢話好有信心呀嘛
咁到時跟咪得囉

今日100%綠燈收 唔係我切

冇操作過 ，有賺都冇走，super熊過

收到風 大市馬上要落230！

其實點睇262做底

無玩啊dlgh

我小米同招行沽得好舒服

竟然

沽得

清你d 風delay wo

圖爺尋晚睇跌
今日記就升比你睇

我有冇睇錯，中環巴睇淡

收到 牛得

feed crab
zero income without u

我屌你

150點到
睇下今晚有冇機會-1

清倉聽日再玩過

個市完全冇支持

升0點當無玩過ok

crab king

簡單到太嫲都識玩！

我0.6跟招行

0.06

跟左布布招行 希望有錢數

全日總結 食左我一格時間值啊dlgh

騰鳩磨295托柒咩

頂唔蒲啦

向上31，向下26.5 依隻值搏率高

熊仔可否過夜

我有份high

唔好咁衰啦

不了

我見彭巴話平哂我都走左了，賺7格

牛軍死曬啦

law of 唔對路

馬上過夜！

阿爺落order 要 free fall

個個都笑鳩我

小米呢

白老大： 仲有邊隻牛軍想做英雄？

指數希望上到265比我沽

定聽日揾高位沽

開定324，325啦你

牛軍死哂啦

期指張數有增冇減

入左牛坐緊9格啊

0.058 in 布神 we trust

蟹左3格

準備升空

抵死

你幾高買呀

即係Sing

early bird#wet $30樓上沽

師傅都叫唔好博反彈

沽 255

太早

今日好似牛熊都輸咁

4舊水

跟左布布

布神你放左中移動熊未

近一兩個月個市 今日特別西

咩價

咁都俾你諗到 叻仔

咁都搭到小米尾班車 有幾格

0.058 gun

好想跟招行但嗰識內銀點玩

小米put仲入唔入得

又話無錢

布布睇十蚊

打左把

未，係咪已經打左 ，我好細注咋

個股我少掂

十字星本身所处的位置更为重要，比如出现在持续下跌末期的低价区，称为 “希望之星”，这是见底回升的信号；出现在持续上涨之后的高价区，称为“黄昏之星”，这是见顶转势的信号。十字星往往预示着市场到了一个转折点，投资者需密切关注，及时调整操盘的策略，做好应变的准备。根据实战经验可以将十字星分为小十字星；大十字星；长下影十字星；长上影十字星；T型光头十字星；倒T型光脚十字星和一字线七类。

熊軍既我好驚驚

我高位放完就打咗

入少少

係

信呀爺跌，就沽內銀

我都有high 但冇貨

+1

941熊輸左11格斬左
今日輸4格

Gun

臭閪港女

齊齊搵錢

255可能有既

都係跟翻原定計劃去玩你隻美女算

今次做底真係慢 262拖返轉

挾到牛軍冇信心入熊, 一定好快彈

今日出十字 係唔係見底 定昆鳩人

小米 0.163
招行0.058

未打
而家仲有0.022

十字唔一定等於見底

66184打咗

冇人接貨唯有推低D,太多人接貨唯有再推低D

175 大摩吹雞, call 唔call 好

係喎，無入去睇因為放左

未打 我都係細注都放左係到
同你帶我食浪相比 九毛一牛

真係垃圾股 不了

琴日又破頭穿腳喎

u fatfat

冇留意，得15手

見底未?

好細注咋，輸到無乜錢，每日追幾百
但都係要多謝布布

我上鏡啊喂

公開處刑

彭巴又bin

班撚樣又人踩人

係咪想期指四連高開

話時話好似唔見咗劍指post個樓主 定係我skip咗

前2日+埋今日3日期指拉高開

牛籤巴日日都牛

大大力bin c

笗返小米 2318 5 put訓教

Diu LI bin c
當日我都有份牛

我要切了 今日唔係綠燈收

收番支陽燭，聽日高開265得唔得

又講反話

重熊過夜 熊軍never die

冇位沽

我都想，但個市場唔批准

牛軍上啊

奶66得唔得

明天REPAET返今日,前2個交易日

平晒倉 袋平安 食花生等睇戲

爽手落258-255啦 allin call 呀

(想奶西)

屌你

咁我死都唔投降啦

Qq真係冇得救

晚上入期指 早上9:30前清晒佢

現在全玩完了

唔得

點解又關我事

我覺得已經見底260果堆牛都啪唔到 證明承接力強 依家只係等位反手

買牛過夜

有冇牛過巴打?

20格

可能聽日一開市就。。。

入我數 咁樣恰我FN哥

好撚想奶閪

小米仲入得過？

已all in牛過夜

小米0.165

今日玩完得個桔
可能蝕少少手續費

your name

全部絲打奶晒

我今日得16格咋

其實今日我見到既就想隊穿260但係隊唔穿

你16格＝我160格

+40

仲唔引到你, 聽日開市就啪左你

唔好可屈

有道理

差少少! 轉燈

訓醒未呀？260牛一早重貨區啦

紙倉無限錢

彭巴講野好鬼好笑

50手牛 10手極限。啪鳩我 大戶

今日戈26248戈88張同26299戈40張沽大期 有啟示不,

實有d人鍾意博反彈

聽朝9:20打曬班反骨仔靶

no

係都要同錢作對

牛 過夜。聽日等比你屌

彭巴鞭鞭有力

買定離手

有料

牛呀 屌你個閪

你以為我唔知，你想奶奈奈之嘛，屌鳩你

PAPER TRADE 有料

入幾近？ 好勇

想奶閪姐你都係
不如直接俾曬副身家牛清求下佢好過啦送俾大戶

理得你

你條仆街想奶閪咋嘛

anytime can put

轉熊軍沽爆佢老味西

家陣沽爆佢,等12:55 平晒佢

呃閪奶

年輕人, 係咩驅使你係熊市下買牛呀~~? 係愛?? 定係責任呀~~?

唔熊都唔好牛

比CATGIRL佢奶

Thanks布神

屌你聽朝鬥快沽 65070

關奶西咩事

連續3日都係咁

係錢多呀 屌你個閪

關奶閪咩事？無追post

奶奈奈個鮮鮑

又話熊嘅你

一個想含，一個想奶，cls

精神上支持你

本身應該唔只賺40咁少
自己手多 隻熊坐7格時 入牛

買牛 關佢個閪咩事先

沽到明日00:59

大佬呀 我唔明

唔熊了

佢扮嘢咪撚睬佢啦屌

肉體上都唔得？

AO綠燈

信念25800

向新低進發 沖呀!!!!!!!!!!!(--->00:59)

我真係唔知喎 無追post 呀

等位牛賺大錢

59853

啱啱先講完，又扮

準備1M貨射落去

賭佢期貨4連環晚上仆直,早上拉高

屌 唔記得去搬磚

係嘅大佬

0.058

夜期

牛軍all in 260牛

提提大家 阿爺落order要free fall ,allin 買熊。

又撚啲熊 4點後先drop

收市前又吸左call

夜期陰跌時間

中環至尊寶轉勢?

ok 沽

你原來識講其他野

唔爭在講埋，我都長put緊冇減持過

多謝大佬

支持

我隻66184死左未

劍指幾多

今日播第二套帶

DIED

257 先

今日成交未夠，應該未見底

支持
不過下次唔好買耳環俾奈奈了
買包包啦

沖呀,向新低前進

輸左了

DEAD

講咁耐34足咁耐 牛得

訓晏教時間

小米IPO幾錢 我睇要跌1半

沒事儿

18阿好似

佢無買過野俾我囉

好似17 10蚊樓下走唔甩

26100 86張大期買

不聽老人言 吃虧在眼前

上市17
高位21.x

sugar daddy no way

唔好睇班痴線佬啦 佢地痴線架

唔好以為我無追post

邊到有講 想睇番

66買咩

空倉平安過

大家絲打，幫你爭取下

今日 26299 88張,26248 40張大期沽, 家陣26100 86 BUY

對唔住

17蚊，依家先跌左兩成 ，有排

熊市700都要跌35%

我好想要既話會自己買
等人送咁不切實際

61326明明係熊又一齊跌

指數無野ar

奶JJ喇

叻女，夠獨立
沒事巴執到了

諗諗下 你地個個買熊 我買牛 聽日升 得我收錢都幾爽

冇1000張大期都唔叫大戶

仲未跌完

QQ死亡列車加快左

有都唔會一次過放出黎比人睇

你好樂觀呀

仲有無死仕敢玩Q牛

好有性格呀 我鐘意

啊，我未入

我份人都算樂觀架

你買幾遠先

期指送錢中...

托到4點後

一收市期指即free fall

有少少掛住玩期既時光,心大心細好刺激

冇底 仲牛

24000都唔知守唔守到

18000啦

有少少後悔無熊
不過我今晚想訓得安心

連續4日(連埋今日)REPEAT

反彈無期

屌佢老母大戶唔想俾牛熊賺
迫人開期指戶口

聽日先再入啦

我夠後悔早走熊

聽日穿260

牛熊都係貪佢高槓桿,咁你玩期貨借貸...槓上槓..同牛熊差唔多..

第二次啦你

陣間就穿啦聽日又上返

總之打唔到我喇。另外10手極限

唔比面特首

水尾高追坐唔住會冇信心 不如唔好追

好圖真係要一睇再睇

講多幾句得唔得

就係佢講野先插

無錯，same road

痴線 呢個post成個星期都係淡

布神 真心幾時可以牛

平倉

正，唔洗捱貴貨

我睇升架

都接近毫子位架啦

依家好似上個浪底咁 都係需要一個利好消息反彈 唔係嘅話258可能都唔係底

做淡做淡做到年三十晚
仲牛乜鬼

今晚黎個逆周期因子2.0好唔好

淡友勁多 到依家都係

陣間夜晚侵侵又打J
千升之日

唔知

QQ 真係陰公 逃生門都唔開下比人

彈都唔彈就落下一個RANGE

蕃滿門

每日頭半個鐘就係逃生門

今日市場巴鼠左去邊

Qq put好貴啊 買唔起

我走撚哂入唔返好想喊阿

唔可以

上次連跌6日彈左 今次居然無人博

上星期唔知邊個撚樣話擔心qq 323定330熊打靶

走哂所恆熊，好空虛

開期玩囉

屌, 佢會彈都最多308, 未撚驚過

冇錢，成十皮保證金

原來已經殺到落290
又話300血肉長城

Ig

尋日一下散左

期貨有得借貸,一通 10000$ 一日2$息

我睇期貨要去到253-255 先會彈

想導人借錢
尋先先有個輸到跳樓

期本身已經係按金 借埋咪好易斬

細期2萬幾咋嘛

想知多D,我想借

圖呢？

對跳果個黎講係一種解脫

咪玩啦你老婆巴

你做唔俾人借錢啊

2萬即係10手牛熊，志在參與咋喎

見有人日日想話玩期
開個一通戶口好難咩
日日細期執兩點都夠比佣

你唔係豬大左咩

我係度做左一通打手做左成個月了

亂畫架

流通量細咁多，有少少淆

少少苦楚等於激勵

底照做但可能會磨幾日磨到有利好消息先大彈

終於放工 轉頭去試下玩百家樂

10*10 最大槓桿

我間手續費都成4點

忠告 攰的話就唔好入去賭

收到風 阿爺話今次唔準彈！要直落！Free fall！

諗緊我玩細期,借兩萬,跟住放兩萬入去玩
1日都係收我十蚊息即係一點,好過俾人斬倉冇得反手

支持位係技術分析，但愈接近C，技術指標會嚴重失效，每日都要承受一千幾百點上落

借p loan好過

你話你係布布就話姐
自己唔準仲借錢玩

玩得掂就叫有借有還，玩唔掂就叫做倒賭

訓陣先出發

賺咗叫隻靚雞

差唔多

係囉,沒人叫D人借完ALL IN 200點爆倉
之前睇節目,台灣有條友人工唔高但借到人工的100倍 仲要槓桿再加多層槓桿ALL IN 輸到差人成千萬台$

前提係要贏錢

當你輸緊嗰陣就唔會反手咖啦

訓醒去食埋buffet再入去博殺

點睇

嬴錢call g
輸錢call g性交轉運

你無難度吖

sickball!

No la diu

老婆巴真心勸你唔好借錢炒野
唔係咒你，但借左都輸咁點算，反手又輸咁點算
閒錢玩輸哂最多心痛下
借錢玩輸左點還

佢啲思維真係似足肩仔

咪玩啦

叫雞玩生性病,玩PTGF啦

呢個真

申請破產

ptgf唔是個個屌得，又唔值個價喎

ptgf而家吊高嚟賣好撚貴 幾年前就抵玩

ok

PTGF會越熟越平

一日破產廿四次

熟路 有無介紹 未試過

反彈既日子就到啦
要變十球
彈完就直落20000點

以前有女同學做PTGF
做做下客做左佢條仔

所以佢話最花時間係找到連開5口gei 枱

佢條仔抵得諗

怕咩，入熊咪得囉，入一日賺一日，輸一日贏三四日

再買新game玩

免費

今日無錢賺好嬲

INSTAGRAM大把,叫你WECHAT WHATSAPP搵個D就唔好
一係自己開POST招人

人仔又上番6.926

借錢豬晒會唔會俾條女。。。

明白 酒店隔離係金沙 轉頭試試

宜家有agent吖嘛屌

牛船 劍指276

正恩巴做乜開市唔入熊

我隻熊都未食，有5格係手

我就係破產既例子

贏左2球 佢都想比人贏下

又call又熊
好安心

你大把錢點課都得嘅

你住新麗華？

入左
無溝
好唔開心

g持

買熊就算輸都一定贏得返，無技術既話與其冒險搏反彈不如獨沽一味，少操作唔會左一巴右一巴，手續費都慳埋

正恩巴點解唔出禁術

睇對死人腳就知值2800

開左華盛

咁都係唔好借了
細細地玩

我終於明白點解你要等拆禮物了

金沙唔好行正門呀！
收埋咗對符

10k都得，開市入收市走，一星期拉勻賺15-20%唔難

財不入急門

真係手痕咪細細地玩住牛熊先

我都係
今日一巴一巴

尊重女朋友

又雙蟹，屌

水尾撚狗市唔洗啦

我幾鐘意去永利

老婆先係尊重 女朋友係用黎屌

算鳩數啦
你女朋友幾時尊重過你

你叻仔嘅，學得掂，慢慢加注玩都未遲啦

白sir

永利同新濠is oj

我都好尊重女朋友，所以用行動表示我覺得佢好有吸引力

ate

bookmark先

好的

奈奈

晴巴

今日call左939，有100蚊賺

o人哋食撚咗啦！
收手啦

個個熊 聽日爆升得我呢一個死剩種牛軍收錢 都幾爽

收左手喇

牙籤屌系

窮撚一名

仲有Me
3手牛
25898啪

歡迎👏🏻

今日明顯震一震d熊啦

呢一年內低位既十字星第日都係跌多過升

奈奈係邊一種

會唔會bam？

3

ban
自爆

乳下垂既女真係好多

大屠殺

多數大波先係咁？

我地係咪有d誤會

牙籤自殺仲害多幾個

唔係
俾人當乳牛揸+黑lin

呂布

佢唔係3就21架啦

成班跳樓

咩自殺呀

牛熊至尊狗

1睇到張圖就知多人死

唔會啦！
連囝都gun佢

仲突發過一大棍

布神做乜咁傻

大家做咩自殺

連登再見

講咩自殺 唔明呀

收到風 大戶檢舉咗呂布

露點圖呀牛籤

1810預測圖，敢抽高再PUT

molamola

四大輪商一齊檢舉

咪又係有病

救布神

是勇者不必怕

大把機會

佢堅勇者

幾時到內銀？

唔好呀 我唔想離開呢到

3968 is ready to drop

食過

露點圖會比連仔BAM?

遺言：
好高興認識到大家 同你地吹水好開心
如果有講錯野 令你地唔開心 唔好意思

係掛

想call股王。。。。點睇

輸哂？

佢而家好乖了

快啲推埋佢等個po沉救布神

唔係呀。出露點圖 驚比人ban

867

不要暗戀要破產

溫書

想上床溫書姐

舉報就898 睇你有無得罪人了

連跌5日好波

果度個feel好邪咁，最唔中意新葡京

6日喎

一齊去搵奈奈 3p?

新葡京就陣法吖嘛

Now個垃報網未更新

睇日k應該仲有得跌？

奶過

日日睇淡友區
未必日日賺 但至少蝕少好多

搵奈奈我自己去得喇，你太細碌驚搵你唔到

好味

奶過臭閪。。。

期貨送錢時間

恒指跌但牛升put跌

整體感覺好差，入到去都唔舒服

邊個今日冇震走淡倉？
邊個今日高位再加淡倉？

又人生攻擊

嘥鳩啦！
佢點會

臭先正

愈臭愈正

唔係你點輸錢

煲

撚狗市好難玩
大倉食曬係咁架啦
好彩既係似跌多過升
蟹call 好過蟹近熊

好似我以前個學生
擔屎唔偷食

下次搵你

今日低位加熊 高位加牛

黑+臭

牙籤屌系(中獎)

識玩

好呀 細佬我請你食飯

係籤身攻擊

都話CALL架啦
升左11點啦

冇賭

叫佢一齊瞓就真係瞓覺

我搵JELLY, 關你咩事

好

痴撚線

過黎賭, 陪你啦

佢同我講呀你收皮啦

你唔好再自欺欺人喇 呢到多人 我知唔方便講既

佢成日有妄想症

唔好咁粗魯喇

我地會唔會負負得正，大賺

哦, 你鍾意點諗就點諗啦

我無賭過錢喔, 我都唔知

幾時再彈高比我put 而家個市唔識玩

唔好咁敷衍喇

對住你已經好好態度

聽日

黑閪雙煞

多謝

臭閪先岩

姐姐
唔好呀
我以後聽話啦
呀.......會射架，唔好呀

你就閪黑，咒你成世奶病閪

牛生 你永遠都唔會成功

dllm入左call
好嬲

黑臭閪

奶乾淨ok?

大佬
師傅話準備大跌浪唔好博反彈
點睇

無問題

大家用咩網做分析
aastock? tradingview有冇得畫埋D線俾我睇架

閘撚住反彈無回頭

25850

有新熊

由上個星期二開始 夜期都唔太準 覺唔覺

我覺得你地好侮辱女性囉

其實深色係咪正常
我都係深色D

支棍長過你

佢自己話加好倉喎，好似係

對唔住 唔講了

對

agger
黑唔黑都應該好好品嚐

今晚美股可唔可以升。。。。上267比我

午間教路話唔好博反彈
265加淡 272再加淡

我都想呀 無啖好食呀

無誠意
要跪係度奶地

摩擦得多咪深色lo

Btoom

黑鮑

今晚跌佢老美

布布今晚玩美股？

咸濕台就黎又一個post
cls

呢個網好好用
資料又齊

收到 大戶恩

tann line
好撚準

我哋咁遠，早佢成個禮拜沽，驚閪

24000見

有波幅

奶得乾淨d

屌你有閪嘅

大戶又磨我一日時間值 明明要跌

直線彈都唔撚彈下

講中咪中lo
你叫佢老豆食屎喇

又成人台

唉 覺得你好慘
咁大個人 咁撚on9既野都講得出

極品
仲要岩岩放工果d